想帶呀媽買衫 有咩造型推薦

呀媽五十幾歲 一直為屋企付出好多
大部分時間都係番工同做家務，照顧屋企
所以好少打扮自己 買衫從來只係因為需要 唔係為襯衫
著既衫好多已經著左六七年以上 或者係呀妹唔著比佢
每次有重要場合佢就好苦惱 因為唔知有咩衫可以著 又唔知可以買d 咩襯衫
知道佢因為咁樣冇乜自信
所以想帶呀媽去買衫 比番d 信心佢

所以想問咁多位巴絲 五十幾歲 身材偏瘦既女人可以去邊買衫同埋可以點襯衫？ 簡簡單單 舒服時尚就可以

btw 媽咪係做收銀 所以唔慣文職太斯文look
唔該哂咁多位巴絲

Uniqlo

COS

迷魂十字步造型